絲打入，你試過因為男人做過啲咩事而唔再理佢2

以下係來自同一條友

條友話想娶我

想約佢上天際食tea set （每人200都唔洗）條友覺得貴話寧願買門票剩係上去算，最後同佢食lunch 我叫咗個壽司set過$250，埋單仲要請埋佢 （又係嗰啲 今餐到你）
去完旅行整個excel對返哂每日嘅洗費，連街邊㩒機水都會寫埋落去
我本身好堅持AA,但佢成日話鍾意你欠下我我欠下你先有人情味，結果次次都係我俾最貴嗰餐， 佢俾最平嗰餐
次次問佢野永遠冇答案， 一問起叫佢覺得傷佢自尊心嘅嘢或自卑嘅嘢就唔會答，乜都死要面
喺sogo望撚住條山藥幾十分鐘好想買但又覺得貴
屋企人食咗佢粒日本蛋又嬲
成日話屋企人想整走佢，要佢搬走，之後佢死都唔走， 話有呀媽嘅痛腳喺手，唔會比佢得裎
同佢生b只可以生仔，唔想生女
日撚日話我知有幾多女send 裸照 、溝佢、好想同佢結婚、 去聚會好多拜金女蚊佢衫尾、去工幹個老闆介紹個女俾佢識， 係醫生嚟嘅， 好想將佢兩個結緣（都唔知話俾我聽做乜我問多兩問佢又自卑， 我又唔會呷醋）
去街市每檔魚檔都問有冇魚標， 啲魚標幾錢， 差$1 佢都喺度笑鳩人話平時$4， 佢賣$5
問佢第日結婚會俾幾多家用我 （因為佢成日叫我生b唔可以做嘢， 佢會養埋我， 年薪過百萬，成日吹到自己好多人撬佢做嘢，自己搵好多錢，咁問下都好正常）
之後佢答：「咁你想點？」

之後冇撚再搵過佢

佢由細到大讀名校，屋企人都俾好多零用錢佢， 又可以去日本放暑假學下日本文化， 大個讀加拿大大學，佢屋企人都比好多機會佢，但佢就覺得屋企人癲， 想迫走佢趕走佢。覺得佢冇乜家庭溫暖，都好想呵護下佢，但佢永遠唔領情

人生最黑暗嗰7 個月未走出困局呀屌成日諗起要同佢慳

Jm9, 絲打做咩搵唐氏男人拍拖

呢啲媽寶返返佢老母個肚到就啱

點解咁嘅背景都可以咁自卑

留名學嘢